一齊果時要你同朋友斷絕關係，分手果時又嫌你冇朋友

你食屎啦

拍個陣已經為日後分手鋪埋路